買騰訊，阿里巴巴，美團輸錢，除左抵死都係抵死

咁多美股唔撚買，係要送錢俾敵人買子彈
抵柒死，最好輸死你班柒頭

買國貨唯一下場

是

又當我手joke

中資都已經唔係中資